呢個時候應該幫689變做黃絲

最強黃絲

除咗制裁，今日係梓樂離開9個月

佢根本就係最強曲線黃C

有邊個似佢日日買份蘋果
有邊個似佢呼籲制裁CCTVB
有邊個似佢開心慶祝美國制裁11人
有邊個似佢特登搞大光頭佬/林鄭同居

日日買份生果日報
又教人抵制商戶